林鄭月娥 借刀殺人

先係借黑警手，殺有良知嘅香港人
繼而借病毒手，再殺殺有良知嘅香港人

香港嘅醫護 因為一個本可以封關而杜絕後患嘅病毒
有咩冬瓜豆腐
點算？？點算.. 點算.....

時間一日一日咁過去
病毒一打一打咁落黎
醫護一個一個咁發燒

香港人 相信香港人
我地一齊 罷工啦！
齊上齊落 唔係得把口
真心嘅 祝大家身體健康

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

全世界罷工啦!!!!!

睇完立場訪問抽中生死籤嘅醫護個訪問，
佢話「幾多人去 幾多人翻 我地一定會打贏呢場仗」

真係... 好心痛啊..

主權在民 香港獨立
香港獨立 唯一出路

罷啊！！！！！！！
香港人嘅命 點可以因為支那病毒而... 㗎
我地仲未光復到香港啊 ！！！

推

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

Push

你好好！！！
祝手足身體健康

罷工

香港人 一齊罷！

大家咁話
身體健康 百病不侵

721 831 101 1111

推唔郁..
政府再唔封關 等到香港變疫埠先封就太遲啦..

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

根本西灣河嗰時就要開始邊罷工邊組織。。。。
依家都未算遲
如果依家都唔罷，就真係乜都冇
因為呢個政府係殺人政權，我地退無可退

啱啊 再唔做啲野
香港人就一步一步被港共逼上絕路
到時反抗已經太遲啦
潛伏期14日仲唔封關 真係好驚 社區爆發..
希望醫護知道 香港人會同你地一齊罷

佢上任以來，做過乜嘢好事？

含淚答 團結左香港人
但我地要係佢殺更多香港人前
反抗啊..

有負皮..

隔離po見到 入嚟幫推
建議下次早啲開po呀 凌晨3,4點有大量五毛吹風向架